[
    {
        "question": "هل أنت مستعد للالتزام بقوانين الرول بلاي؟",
        "answer": true
    },
    {
        "question": "هل مسموح لك استخدام الغش في السيرفر؟",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "هل يجب عليك احترام باقي اللاعبين؟",
        "answer": true
    },
    {
        "question": "هل يمكنك التسبب في تخريب السيرفر عمداً؟",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "هل يجب الالتزام بالتزامن مع الأدوار المحددة؟",
        "answer": true
    },
    {
        "question": "هل يسمح لك بالتجول في المناطق المحظورة؟",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "هل يمكن التحدث مع الإداريين بشكل محترم؟",
        "answer": true
    },
    {
        "question": "هل يسمح لك بسرقة ممتلكات اللاعبين؟",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "هل يمكنك التسبب بضرر غير مبرر للاعبين الآخرين؟",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "هل يجب أن تلتزم بقوانين السيرفر دائماً؟",
        "answer": true
    },
    {
        "question": "هل يسمح لك بإساءة استخدام البوت؟",
        "answer": false
    },
    {
        "question": "هل من المسموح التلاعب في التفعيل؟",
        "answer": false
    }
]